關於偷拍

偷拍不常見 大家都有可能做過 。
大家平時嘅snapchat/ IG story 會向下或向前亂影人（例如 排隊嘅途人、幾張對面枱嘅食客）
或者普通揸住相機嘅攝影師 街拍都會涉及偷拍。

問題在於偷拍嘅內容有冇涉及侵犯私隱、色情成份，例如裙底。

今次地鐵偷拍事件，如果情況喺一個女仔偷影男仔已外露嘅小腿，大家又會點睇？

目前唯止 我哋唔可以推斷個男人點用張相，所以關於偷拍女生後再放上網 就不能是討論重點。

如果影對腳都有可能被定罪，遲吓影對手臂都會被女權禁止。到時大家嘅社交程式見到嘅就只有死物。行行吓街想同朋友影張自拍 點知角落頭有個性感女朗 我哋都要del過再影。

睇下當時人點睇姐 唔理你刻唔刻意 只要當時人唔願意 都應該要尊重

如果響你del過再影之前，佢已經報左警
可以告埋你妨礙司法公正

如果你地入過d偷拍groups
你地就會知道香港有幾多痴線佬
佢地真係無處不在
多到數唔到

Del咗證物

本身冇睇呢啲group所以唔知
不過影對腳都會畀人話就嚴重咗